詩的是日晚餐-「豆支三由奚隹中翼」

唔識打字?

目弟口吾日月木票是頁

女子口未

女子食包口馬？

又幾好咁

做口羊口者

禾目弟彳㝵明

點

擒is

多句了
低西唐食欠食健康

是

得口甘少口㫐无

口吾金昔口咼

囗吾言音戈黑点言冓，士立土及里予

幅圖影得唔好

幾隻邊扌然至刂多句食

食左幾隻落肚了

系牙
原本想放埋八角 肉桂 乾蔥 但係屋冇

黑占會

亻系亻固月土至刂

口吾 亻吏 口拉 多句 口未 京戈 多句

個P O 目弟 至刂禾 女 子 支力